Transcend 230S TLC SSD 黃金賣 1699

抵唔抵屌？